====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Fabrication de matériel de soudure et d ' outillage mécanique	14 , 6	19 , 9
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

